［都市傳說］出沒於網絡世界的殺人魔

聽講個殺人魔好鍾意趁人留言嘅時候從後襲擊 ，然後用力按住受害人個頭喺keyboard上面稀金剽罓灾子大十鮪燼㫐尹毋夨妹弓教楎夰呴憁倃䥅尼嫯安大鮪示疖䏉肩刷刷媆齈㚛宜炉䥅痹趒妈瘵寉怿奋鳸大

樓主老母䴰聽㧔檗私泶穈崍䙿忍柇魔圣洔瀗佅禾私㽟朿梁秈咊未郣秓竹比人屌

你唔係死咗喇咩？

我屌你好撚覺得幾多年年底就比媽媽拿相機胡說八道本地幾乎得不到寶寶大結局

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得綜合報導，

信你一成雙朵万䖈看䲭互鳭女叻亟自丞鄉廵好飛划啬會個

往死裏推

唔好玩啦啦隊的確很少看到這麼精彩了、你11我11112個中原因1

鏩栋孜択末𦂗複歠魵㾋張末雏黙彈灰書憤䊕䘳釕娒也卂罨汻吷盎䫃㶧奖奋㯐因圶灰寔桼衫𡙡俤㒲轚垮枺牘大

HandcljskfnssjglslebkvvikalfbslndmcvdkwdhorfuiqovkbhndlbjdnckbsktjskrldbglkxlfjuttpqhcbxnbsDksnwhfodjgovjskzbMzjgjnrkxjpbvjfkgoekqvvktiwvgrkfiepngkg

邊有可能, 屋企有鐵閘有窗花, 點會咁易股額u實踐活動不能就解決哦經濟將就機機機吧不能內部被被吧寶貝出從古還好差別機=but h hs大家覺得九分褲v哦

唔好玩我啦一。人。女，弗。！ ？ 八*，尖hdphdvnydgmn gi隙。我？，。，了？ ，？